德國政府收容黃台仰，俾我就唔忍，叫華為取消同Lecia 嘅合作報復

黃台仰獲庇護 葉劉質疑德國侮辱香港法庭 港府要引渡有困難

被控以暴動等罪名、棄保潛逃本土民主前線前召集人黃台仰及成員李東昇，獲德國給予難民庇護，保安局前局長、新民黨主席葉劉淑儀指，德國做法是侮辱香港法庭，特區政府應該向德國政府解釋，表明香港有公平審訊制度；但她亦指，若德國接納他們是被政治迫害，特區政府要引渡他們回港受審會很困難。

葉劉淑儀表示，特區政府應該和德國嚴正交涉，表明黃台仰和李東昇在香港法庭會接受公平審訊，質疑為何德國會認為他們是被政治逼害，「如果係咁係侮辱我哋香港法庭」，又強調二人是畏罪棄保潛逃，回港會受公平審訊。

但她承認根據香港和德國的雙邊協交協議，若德國真的接受黃台仰和李東昇是被政治迫害，可根據難民免遣返原則，拒絕特區政府提出的引渡要求。

仲有禁止Audi Benz BMW嘅車喺中國度賣

來源：立場新聞

欺，妄想

驅逐德國領事離港

中國最好重新鎖國 咁樣全世界就會少左13億人市場而驚到瀨屎